美制裁加辣 華為5G明年恐難出貨

節錄

美制裁加辣 華為5G明年恐難出貨

英國準備拆除已安裝的華為5G裝置。

美國今年5月加重對華為的制裁力道，要求採用美國製造設備或依美國軟件與技術設計的半導體商須取得美方許可證，才能向華為供貨，引發各界質疑華為是否能兌現5G合約承諾。有分析師認為，華為明年初開始無法供應5G設備的風險很大，新制裁亦限制台灣台積電等企業向華為出口電腦晶片和其他關鍵零組件。

專家︰業務非常危險

相關新聞：不滿北京推惡法 約翰遜接納國安建議 英封殺華為 鏟5G基建

美國有線電視新聞網（CNN）引述投資銀行傑富瑞（Jefferies）分析師李裕生說：「。。。。。。

華為上月借進軍英國市場20年展開宣傳攻勢，
。。。。。。。

中央社/BBC

之後香港CMHK 3 CSL 繼續用華為

我國第二大經濟體, 驚閪

聽聞歐盟同日韓會幫手

又無芯片, 又無客源, 又無下代研發(偷技術)能力(千人計劃), 都係返鄉下內循環啦

龍芯囉

我轉咗smartone呀

Sony ericsson定係諾基亞

係晶片唔係芯片

必需同必須的分別

反正蝗國人都唔撚守承諾
香港有眼睇
仲落單嗰啲抵啦

須要同埋需要其實係主動被動

絕對係兩個字

你有冇聽過我需要接受隔離？？

精確用法係須要接受隔離

正常嚟講係唔會講我須要食飯

係會講我需要食飯

因為須要呢個字係被動， 例如須要接受調查

至於芯片更加淨係得匪媒會用

有做華為
佢地啲生意淨係去到巴基同中東一帶

透露國家機密

需要接受調查，其實都係通用，芯片都一樣

仲sony ericsson
就算間公司未分拆 都唔會由se做啦

快快出手啦

有自主研發龍芯，怕咩

沙紙行情必定上漲

2004 年都有部 ericsson。

fuck me

Ericsson

無你講得咁差，早十年佢單靠大陸市都夠佢搞到啲供應商當佢神咁拜

轉smt啦，華為不了

Push

有錢點會有事

而加就睇邊個國家為錢奶共